點睇mmld Daisy段眼神fancam係全團最多views?!

睇來愈來愈多人畀daisy對大耳仔同吸手波征服咗

多得樓主發掘, 畀著我已經以身相許

點睇牙軒

light of my life

Nancy多過佢

係喎
叻叻

Nancy與她的舞伴

nancy、daisy、牙軒、泰河、妍雨與她們的舞伴

yeonwoo與她的舞伴

佢對耳真係我見過既人類之中最大最有存在感既.. 但又唔會覺得好怪

但我會唔敢行近去
我一行近去對耳仔會好快淨返啲骨

我覺得咁去對待好似尊重d

attention whore
憑乜佢有咁多sexual attention但我無

你話自己似iu個post我相信成功勾起左唔少男user性幼想=,=

我自己開完都扯咗=.=

daisy好撚正 又有學識 又玩得
但對眼
如果水平返就好撚靚女

牙軒 邊個成員

我就Nancy & yeonwoo與她的舞伴

件衫著到大陸雞咁 加埋個樣
Yeonwoo先最正